十點喇！十點喇！

準備叫喇

光復香港！

路透社有大新聞踢爆林鄭(仲有聲帶), 可否幫手post?
(我一post, 又俾人狙擊)

香港人！

今日冇乜人叫... 琴日多好多

有其他人貼左!

堅持下去

靜左啲喎 叫極都冇人應

有冇西環！

無人應

呢兩日都冇人叫咁

好多謝發起呢樣野既手足...
日日咁樣嗌下先舒緩到心中不適

唔怕，嗌完個人舒服啲